腹肌? 平坦既肚?

大家鍾意女仔個肚有少少腹肌定係完全平坦（無視其他部位，齋睇個肚）？

腹肌
平坦既肚

肚腩仔

我有個肚腩仔, 但係無人要

但係著唔到露臍衫 加上著貼身裙裝個肚咁凸都好核突姐

有冇諗過唔係肚腩問題 而係個樣嘅問題

男友有肚腩仔好得意 但腹肌男都正

有少少肚腩先正 又好攬啲

但係又唔係好多女仔胸大 分分鐘個肚仲大過個波 唔會好肉酸咩

你肯定個個係女?

哈哈 但係香港 就算平既都墊野啦 咁最多咪見到有D波 + 有個肚腩 係到

所以少少就夠 meet到一忽仔肉嘅程度

因為我女友都小腩

無腩 有時谷到些少腹肌

全平點睇

個飛機場係個肚到最好 不失美觀, 又可以著緊身衫

腹肌唔係太好, 有種男性化

全平睇戲一流

洗衫會少左障礙?

我男友都咁講 但我覺得著露臍衫有腹肌好型 我都想有！

洗衫板? 洗衫會順暢D ?

全平唔緊要, 有樣乜都得

樣都冇呢

我想要腹肌

利申：大肚腩

肥鳩全面進場

我仲等緊篇潮文..